考 輔警 洗唔洗要有First Aid?(不喜勿插)

如題。
利申：無任何政治立場，純粹唔想齋番工放工更加唔想做義工

入去會教你

屌你老母 咁多野可以做 唔做走去做狗

無政治立場既人入到去最易變狗

所以話做警察都係弱智

正常人都唔會上黎問呢啲野啦 博屌?

最on9嘅答案

唔係考定會容易d加入?
唔該師兄。

不喜勿插就咪撚開post啦弱智

又要驚又要問

死番u汪 fb 香土

不咩喜勿插 u汪阿？

屌你老母我係要插你呀，咁點呀垃圾

你做輔警係咪同人講，拿我打份工咋，不喜勿插呀屌你個閪！

你老母生著你咁既屎頭你老母都想同你老豆講勿插呀傻閪

屌你老母咩

(不喜勿插)

「地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，保持中立的撚人。」

落地獄啦屌你老母

Btw不喜勿插

輔警學咩人講門檻